老老實實，係咪一定要口罩？

保鮮紙得唔得
膠袋得唔得
真係冇晒口罩了
郵輪又準備落船

豬嘴

保鮮紙可唔可以避孕？

保鮮紙透唔到氣
膠袋得啦，護埋對眼
你唔怕笠出街好多野都得